民建聯嘅人拍左條咁嘅片，真係好癡線

做咩啫佢入得民建聯，無一個正常

唔想比view 佢可以點做

真係好弱智

唔好撳入去
無謂因為啲無聊野比view佢地打飛機

你咁撚樣幫個2打6做宣傳都夠膽死

又係聖保羅 點解有錢果d咁多都親共

蕭生真係清泉

我不介意 有言論自由

[越嚟越多花生] 四川辣妹子事越滾越大！事主 : 寧當中國奴也不當香港人 [ 有j圖]

你睇下而家既st paul幾黃先啦

d老屎忽好藍 上次個咩選舉黃營輸到仆街

所以呢d先真名校 有錢都仲有良知

咩周年會員大會及執委會選舉。校董果d

好多高官都係聖保羅

st paul 家長同高層係上流社會既人多 係既得利益者 唔想改變status quo
所以梗係唔想有人嘗試改變體制

最出名莫過於老鼠曾

老鼠曾都會同你嘈下

劉華胡漢華

sorry睇錯左 但呢個建制係邊間

sorry唔識邊個黎

新聞呢間係st paul co edu

嘩個建制果間都係好出名

劉江華喎

胡漢清先岩

我剩係知佢叫垃圾桶

呢個真係唔識

嘩佢果間好似全香港頭幾名咁堅

淺藍當黃

拉啦on9 想佢地無人識最好就係提都唔好提

你係咪對香港中學生態圈一無所知

咁少人睇咪撚理佢啦

我畢左業好耐啦

拉

請幫手推下post

Report條片同channel啦

無人想知佢班垃圾拍咩片

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

香 港 國 寶 ： 許冠傑

咁名校麻
唔通高雷咩

Don’t make stupid famous

拉啦咪理啲二打六

Don't make stupid people famous

btw 推 this

記者，各Page/Channel Admin，入一入嚟

佢痴唔痴線唔撚關我事唔想知，don't make stupid ppl famous唔好比佢make到noise借gphone提高名氣
拉

起起底 完全封鎖五毛支那賤畜 負評再上一頁

紅豆粟米包
#65491

我屌你老母 祝你全家中武漢肺炎死

Report 完 Video 好走啦，唔好幫佢谷 View 數

入去dislike曬佢啲片了
一分鐘都唔洗